講一講香港司法同大陸司法有咩唔同?

香港司法:係無罪推定.即係你就算上到庭你都仲係清白
然後再用證據定明你係有罪

而大陸既司法:係有罪判定.即係你一上到庭你就已經係有罪
極端到你未到司法機構判已經話你有罪
然後再用證據去洗脫自己無罪

2者有咩唔同呢

據今天公布的中國最高法院的年度工作報告內容，2015年，中國法院起訴的案件中，幾乎100％的被告被認定有罪，法新社報道注意到，這一情況是在北京承諾減少冤假錯案的數量之後。報道指出， 中國司法體系名聲不好，被指濫用職權，特別是警察和國安刑訊逼供。人權組織指責中國司法是在黨的領導監督下的司法程序，所有的維權活動人士都被會認定有罪。

據報告，2015年，有1039人被中國的法院“發現無辜”，不過，有1232000名被告被定罪，定罪率達99.92％。在 2014年，778人被認定無罪或釋放，而1184000人被判刑

所以我預祝支持過既港豬準備某年某月比人用100%既認罪率黎搭上去

推

事先聲明.段片係殘體字
但佢講到大陸司法到底係點
你比佢引渡比死更難受